830斬警案, 藍絲作篇文就帶到你地風向

會唔會有個激進到咁o既勇武, 會叫人唔好搞黑警仔女???
會唔會係依家同人講, 原先想做低個警察, 但係臨時失手??? 3個人wor老細

藍絲作文帶風唔係第一次
有無睇過"爆眼少女阿哥的信","被捕示威者後悔了"之類
會唔會係俾對家一篇作文就帶到你地風向呀

重點係
黑警到依家都未拉到人, 就知9成9係黑警死士或者係黑社會做
無可能咁都查唔到, 對自己伙計效率咁低
就算將來有日拉o既係示威者, 都極有可能係老屈

9月8！到時見！

1/10

承咩認任責 直接出手黑警加妻兒 幫佢地落地獄

2/10

3/10

邊個斬完人會打篇文出黎話係佢做

成萬字
仲有人話成萬字可以一隻錯字都冇

利伸 冇睇曬

希望當事人唔好出黎斬多次去證明係佢做

支持勇武
Why not?

支持勇武
但呢啲傳黎傳去嘅野唔好信到十足

客觀事實：黑警被斬，現時冇人因此而被拉。
篇嘢真假，有咩所謂…？

4/10